深夜秒回

on9 c9

1001

下次加油

sor

c10

竟然攞左998

點解軒仔d 歌有時咁高音

1001 請食飯
唔記得?

今年d 港姐又做乜鳩

出pool飯 遙遙無期

幾時有唔高音既錯覺

你係咪一直都低8度唱 之後太低音用番原音但又唔夠高

呢啲成日發生既

太年輕犯下既錯阿

毒撚第一次聽歌

我諗返係我中學四年班個陣都會咁

而家諗返
真係太年輕了

30 歲鳥?

17碎

倒帶

渣ga

你?

你哋 去哂邊

沖涼

睇波

Ching mo ball

我有肥仔波

圖

Can try?

100/1秒

second

你訓左未

呢排成日好快就瞓著咗

七點醒咗陣

想認識你

點解你可以由高登到連登一直都係唔開心

認識埋你

來又如風離又如風

新會然

我想咖？

hi

hi 未到深夜冇人?

星期六唔牛女對唔住自己啦

不過我無份

搞咩

咁邊個幫肥葉埋單

返工喇望

咁狠心

on9 又off

你蠢?

act pig eat tiger

又學到英文鳥

男人都係仆街

excel!

歪

me 係好boy

99

原因?

睇你就知

好彩我係男仔

25叫男仔

未破處

繼續吹

打飛機都算架咩

block

星期六都冇人
毒撚界末日

暴君 心裡感謝神

毒撚今日要返工

on9 你又係落葉隻兵?

教主

傳說冬季 會遇上初戀

辣殺抵4 la

我地盟友

死mk歌詞撚

似你

條4mk又走出嚟恰我哋

有我頂住條排骨mk

排骨mk 著背心扮大隻

偽毒撚

改咗名？

who

xxxxxx老公

瞓

邊個黎
我第一日開ac

認錯人

又瞓

點解你 會
<img src="/assets/faces/dog/hehe.gif" class="hkgmoji" /> 邊個黎<img src="/assets/faces/fifa/wonder.gif" class="hkgmoji" />
我第一日開ac <img src="/assets/faces/lomoji/26.png" class="hkgmoji" />

有個xxxx老公成日po雞圖

但點做到嫁

c dog=_=

係

眼瞓

去咗lkf?

廢精唔洗做牙

有冇人見過車頭頭

車頭頭

就像個軍團一個秘密組織誕生 十二隻恐龍潛伏各大城鎮

娘娘幾時俾我聽吓你把聲

歌詞撚

啦啦啦

錄識

紅豆/償還

遇見

那是淚光
是力量
我不想再去抵擋

成為過去

我在某年某月醒過來~

今日個人好頹

見唔到太陽掛

盲？

我哩邊完全冇

又去邊蒲

元朗
蒲條撚

抵你有開工冇收工

去做乜呢

探親

因為你屈我

攰

55

打g未

🙄

又想檢舉我。。。

等食飯等到2046

好眼訓啊

Go slp

等緊食飯

有無二手飯留畀我？

邊個恰糖糖

搞撚掂 搞撚左成日

手足唔好同爭ok?
我三日都未開過餐

十萬個秒回po

幾時死牙

dllm

關心你牙

完全唔覺

又唔見我問其他人幾時死-.-
Btw我幾時有講話打邊爐

車頭條仆街又水我

14號？

yes
想睇鐘&紙

Jm9

收到風巧sweet

收錯風了

冇 清哂

你

等咁耐食咩

屎

稻香 同班親戚食

狗肉yummy

一蚊雞

識eat

咁狗屎yum ng yummy?

u try

有人開我就不開鳥
純粹想搵個地方落吓腳

你唔係try過咩

開大定細？

睇你
我就做莊家嘅

3/10

好耐冇打機

做莊家又唔撚開

你開啦繼續

貢低分

點解要學垃圾落葉

我 立即

冇人落注

玻璃心

當我無到？

你買幾多

i am ready

1q

-8/10

打咩

咩係1q

個post 咁多垃圾會然

咩人開咩post

我鶴立雞群

你都知呢 得你一個4mk

要靠屈人先開心？

又扮先開心？

同佢地食飯真係好辛苦

唔出聲

打mobile pubg?

好似開左個佢地問我答post咁

好撚煩 係咁樣問

車頭打lol定pubg

禾７呢渣。。。

好鍾意摸我隻手同塊面 好撚變態

你好靚

ching識貨

我又要摸

摸過喇
好有彈性

睇你
想大家一齊玩

我無所謂

依家有咩人?

夏xxx 應該watch ball

pubg lor @老毛

又睇波
波有咩咁好睇

老毛where?
未齊人我就沖涼先
屙屎

ex都好諗

無人打pubg噉我瞓

《Dead by Daylight》授權作《第五人格》- 抄得嚟又幾好玩

好似幾好玩

點同

咩事?

我可以一陣

想睇你兜

唔洗兜

我打g未

有咩人

訓未

未 還債ing

吹水

姐係咩

你好

ok

情債

hello

還俾邊個呢

is me

點稱呼

在心中

是但喇巴打

個心好空虛

勁
又有新對象

咁有咩幫到你呢

未償清 未有新對象

本來住左個人
而家搬走了

食屎狗人呢

償咩清呢又

係同居定屋企人黎

打g未 今次唔會lag

勁
買新電腦

心入面
我曾經好愛嘅人
比人帶走左

雞

唔係

帶咩走

佢

收咗機

你部機要砌架?

唔准你咁講

屌左未

砌乜？

點樣收機

冇
我唔係咁嘅人

真係可惜

悶

性愛有那麼重要否？

有幾多人？廢青攰

。。。

點知你地d野

唔知
我都係玩一陣

Generally

性愛，性行前過愛你話呢？

太膚淺
你都係返去等放榜吧

呢隻野好cute

ok la

同我俾仲有一段距離

自貼thx

做咩

...

想讀wt

Hi

你同條友點

Cute

ys i am

去左邊

又食完女喇?

弱智都識上網?

邊個弱智

去左做雞

賺左幾多

momoland好撚正呀

屌你老母真係你黎

我同事

邊個

幾千蚊咁

介紹我識

幾好啊

三萬蚊過夜啊 條女係雞黎啊

幾時驗眼

300 度近視

我都以為係xxxx老公
但係一個gugudan一個momoland

條女無價

去起下底先

屌你老母明明同一個人
死泡狗驗眼未

Book左機票遲d去搵佢

比D肥肚腩大老闆抽插緊

辣殺搵佢俾人中出幾廿發先返黎香港

佢冇開過po鬼知係咪

新會然?
人做泡狗你做泡狗
做到咁撚廢

沒食-.-

但有女

邊到有女...

個個係我黎

又唔係一齊住 怕咩

屌你老母水鳩我

都有機會

真新會然

邊到冇女...

你先

jump

Hi bitch

電視又播暴龍哥

睇緊

唔記得用套

5p台已死

屌通宵

你？勁

我睇tbb

momoland 新歌好撚洗腦

咪再扮老公

25 gugudan?

點牙

孤獨的人

揾工未牙

搵 jed

d人去曬 塵埃s落定 個post
過去貼圖先

書局果份冇通知？

=.=

木

咁你仲唔揾

哥哥 oppa oppa

你jm9=.=

uncle 鐘

on9?

有沒有狗糧

不好

好了嗎？

本來以為好了 但又被binc

冇
得雪go

汪汪汪 主人

How bin

去買冷氣氣

攤位個姐姐好可愛
唔捨得佢企咁耐

新人留名

Hi There

以為又係詩

又係？

屌

無嘢
新人有咩想講

睇哂未

買左三對鞋
但我得兩隻腳 點算

生多兩對腳出嚟

未追

送一對俾我

我隻腳超細 得42

out

我43.5

U out

我40

肥仔會40腳

未見過？

入嚟搵你條女？

浮雲狗

臭葉

今日冇俾狗餅你食？

成身汗又

辛苦錢

返工不嬲辛苦

用嚟牛女

唔會有

幾時先推得爆

個個出晒池

14 號點ar

john

ok
冇牛

tw?

屌14號星期六嚟？

問埋車頭同詩狗先

要教波

夜晚wor

7點先教完

教完咪食lor

將軍澳放wor ching

唔識後入？

過到去8半都嚟喎

搭9鐵咪一個鐘

車頭攞左14號假

佢真係搞事

你同車頭講

車頭b

我屌緊
揾佢咩事

想屌埋一份

細力啲

俾錢

大大力屌

車頭是大家的

我屌過

ok ar

電話叉唔起電

唔起？

23%叉到19%

緊?

屌你屌屌吓瀨屎

腸胃炎

Sad

好廢青

今晚要推爆了

想她了

... 唔知有冇精神
喊完好攰

仲有冇聯絡

喊咩阿

sem break ?

暑假. 有fd拉我去做parttime但得40蚊又唔想做

個上司要走鳥
好多同事都唔捨得佢

本身今日我返到去都冇乜野
但臨收工同佢傾幾句
佢講左句「要慢慢習慣喇」
我即刻忍唔住喊

陳皮？

on9
今時今日仲有pt 得40雞

又乜撚野

好fd架？可能仲細 好小聽到身邊d人會因為同事走而喊

你幾歲話?

可能真係第一個上司會私底下傾心事
同埋第一次拍女上司對我咁好
可能佢有唔like我但唔會親自同我講
好少會認真鬧我囉

女上司

我對上一個係肥婆女上司

兩年幾冇
Block哂所有contact
淨係可以睇返以前d相

仲未死得到心?
當初咩原因分開

可能只係我一廂情願
佢係咁比假希望我
我又on99咁落搭
到而家都時不時掛住
諗下一齊到嘅會點

可能我真係兵
但係我地都開心過

見到佢而家變到好公廁 好mk 又有仔
就心up 想針

你冇咩

一樣唉
佢受左咩刺激變到依家咁

出國讀書

好辛苦
好想搬離屋企

點解

我廢精
你有女牛

我係垃圾

咩都唔敢
覺得自己做咩都好嘔心

頭痛到訓唔到

我都係
個屋企完全唔似屋企

食藥

我都係
一係搬走，一係跳樓

係煩緊野嗰隻 又唔知煩乜咁

明呀，我成日都諗點解會咁
唔通真係我前世欠咗佢？

我係因為老母偏心冇哂希望
做幾多嘢都改變唔到

做咩咁負啊

負咗好耐
不嬲對自己無信心

歪啊

負能量+1

不過算到都冇咩用
個人都同我講改變唔到
而家就希望可以快d有錢搬出黎住

我都好想搬走，屋企唔似屋企果種感覺真係好難受。

Lm

又話秒回

秒左

14號見

有咩做

冇，摺緊
loop緊d sad歌

失戀？

冇ar
周期性係咁
性格太極端

我偶爾也會這樣

sad完就冇事
唔好再亂諗嘢

當tom房

想買錶
呢隻好無睇

例如?

好懷念我嘅朋友

有錢人玩意

買完鞋又買錶

諗住買一隻黎戴咋
洗錢個人會開心啲

唔好諗
去揾啦

澳門派錢
原本舊錢話拎黎同佢去旅行嘛
依家人都無la 咪用左佢

前年買左隻seiko 送俾自己做聖誕禮物

咁呢隻我送俾自己做生日禮物

係喎唔記得你攞兩邊錢
呢隻我覺得mamaday

幾靚啊

咩關係先

一個話mamaday一個話幾靚

佢變了.以前成日笑.後來佢自暴自棄.自我封閉

隻色定個款唔好睇

各花入各眼
自己鐘意就得

做咩會縮沙既
本身係同學同事咁?

你又岩

我自己唔啱啫 我鐘意啲簡單啲無咁多嘢係錶面
最緊要你自己鐘意

過兩日放假出tst試下先
試岩上網買，有特價好那平

講緊我？
經歷左d唔好ge事先會咁
多d揾佢傾計啦

tissot

女追男有咁難咩
姐係屌左?

做個朋友 可以？

要試架咩
我買野好少試屌

可以
唔嫌我毒就得

咁chur做咩

紙

邊到買啊

發覺樓主真係好好人

紙？

我 立即 屌你老母

佢失戀.話咩唔想再信人.好攰

又屌

錫左都唔肯一齊咁撚好笑既
佢拍左好多次?

又要等一個月嚕

What

咁真係要問清楚ge

可能帶上手發覺唔好睇

係 下個名已經諗好了

勁啦

真

Better?

錯乜鬼，個個都想自己名正言順
睇完你咁講，分分鐘我覺得個男既自己有女朋友係出黎玩咋

暫時ge姐
約多d出黎玩
令佢開心多d

又冇話岩定錯既
自己去追架姐呢d
不過就咁睇
個男有d仆街姐

我決定聽日去夾糖食

我個隻就到門店睇
個日唔知做乜屎忽痕入左去睇
跟住睇睇下就買左

或者咁岩個陣第一次返ft
跟住多左d 錢出黎想獎下自己咁
都係望左一兩眼
就買

劇透ok?

但你地攬晒錫晒佢都唔肯講

同意 要獎勵下自己

冇bad過

一齊就叫俾承諾？痴根
我就覺得係男既仆街，唔係你錯

Ok

似player,純粹玩玩下

Noooo

會唔會係佢未ready好

買過d咩獎自己咁

我未睇過實物
所以黎緊去睇

佢而家玩失蹤.之前仲好開心傾緊計.家下突然消失

認真問
個fd同男朋友次次嘈完都會搵你呻咁制
但你知道佢對你燥完呻完之後
佢第二日90%都會ig放閃
你地仲會唔會認真對待佢嘅苦訴
定hea9佢就算

好少上網買呢d
電子野反而會係咁夾下先決定買唔買

大家廿幾歲?

玩完
見你認真就走

典解呢個世界貢多player

Angry lo

首先你對佢有冇興趣
當朋友既話其實真係聽佢鳩up完就算

手機 同 手錶

keep contact先啦
等佢心情好d就有計傾

u?

你對 Boris Johnson 辭任英國外相有咩睇法？

又屈

女仔係咪好易對一個成日傾既男仔產生興趣

g shock ?

9hea

好fd咪認真答

點睇

Hea9佢 次次都係咁

其實冇angry過

我係gameboy
俾人玩

應該係話好意對一個本身有好感而且又成日傾計嘅男仔產生興趣
本身對佢冇好感嘅話傾幾年都唔會鍾意佢

點樣認答
姐係認真聽佢呻同安慰佢？

thanks巴打

我個frd都係咁 次次咪聽完佢up認同吓佢咁

睇下傾啲咩

識左好耐喎
d人話三個月就知會唔會一齊到

使唔使絕情到我WhatsApp佢都唔理我

4mk

收到風你同紙好撚型

日常野

唔洗安慰佢
鳩認同佢&和應佢就得

忙姐 (藉口)

未block哂你所有野都唔叫絕情

Wuwu臭塵

俾人玩都mk
人唔笑

u2

巧rich

明明有上線

咁又點
變左係去ge理由咩

幾年
on9 擺明鳩痕

屌那星
對鞋話要買大半個碼
跟住我買返fit size都係鬆

可能都係遲早嘅事
不過我覺得既然大家都冇朋友做
咁就算我wet爛塊面都冇所謂

你買超跑添

你唔瞓？

唔想自己唔開心咪熜左佢
我就熄左既

咩鞋

乜鞋

唉 我都熄左
病態黎

屌你老母又抄

唔係....

我都俾條仆街水咗

你d風收到歪晒

我而家就係咁

點樣熄咗佢
禁人去個對話就睇到

你去？

舊款鞋
adidas個對gore tex

第一次見
長知識鳥
簡簡單單幾好

我之前都想買呢個brand 最後買咗第個

可能係好事

會唔會係同一條友

好自然咁錫?

你兩個真係好夾

你人真好

我寧願俾佢玩

如果冇傾電話 冇傾曖昧野 正常唔會

熄last seen囉
我已經慣左係收到咩死豬先click入去個d wtsapp tg到
除非hi 錯左

Nmd?

個陣佢都好自然咁攬住我條腰

唔想同佢夾

驚了

Yes

熄左好耐啦
係我係咁禁入去個對話度
佢一上線我就見到

我之前同同事都一齊到

仲唔食

但如果成日呻 我會覺得好煩
但都會照陪佢

？

姐係有手多多咁?
你一定好正

block鳩哂我啲野啦 屎就有份食啦依家

當中bug

佢4mk

呢個牌子 啲款好靚

女仔特權黎

超音鼠跑步機？

最近失眠.所以入嚟吹下水.你呢？

講緊之前

京

梨米又系

好靚靚

and u?

好耐無打邊爐

大家都有feel咪得

我有女朋友都想送俾佢戴

我最後買咗rosefield 貪佢少人戴

我毒撚

我都係帶rosefield
成日俾人以為係dw

你牙仆街仔

google左
呢隻好正
係咪得女裝錶?

之前個fd失戀
差不多日日都陪佢出街

咩

sickball

俾唔落分

你地打

你有呀，仲兩個tim

慣左夜瞓同埋成日都覺得深夜果陣先可以除低面具做番自己，所以成日都唔肯瞓

我買咗類似上面個隻個錶面個款
個陣black friday買有折

唔關事
你眼角高或者識唔到人

唔知bo
簡單款幾好睇

咁點樣冇傾電話冇傾曖昧野都會有feel呢

我覺得可以

咁都知

我比咗㗎

嬲9

點解咁似我貼個條link 個隻既

d style咁似
都係d簡約style

謙到

又唔算好貴

女仔陪女仔唔係好閒咋咩
唔知

唉到你飛

左手同右手
送哂俾佢地戴啦

真係好驚成世都冇拖拍

係好閒
但連續見日日見
佢仲會飲好多酒

未見過人戴兩隻錶出街

帶眼識個好男仔

買咗呢隻

on9 點會
你出post 大把人衝

又抄9

唔想

我成日覺得女裝嘢靚好多
錶牙 袋牙 長銀包牙

飲酒幾好
有d人會愈飲愈high

rich

好撚型

你下次試下

食得開心啲

我反而覺得男裝衫靚啲

我講先
盲毛

女仔戴銀色好似靚d

走唔到咩
係咪我約得太即興

都唔錯

女ge話好難a0
只要唔好咁高要求同埋性格唔好太西都有人要

明白 我都係咁.現實好少吐苦水.寧願同網友傾

特價買 7xx

長銀包真係好撚on9
成個筆袋咁

我買先 on9

佢個到6月已經約
係我冇咗件事

我鐘意牙

戴開tissot

買左幾耐啊咁巴屎閉

佢一飲飲好多 最少半打
但唔想睇住佢喊
我會心痛

屌唔去了

冇心裝載

狗

Who

一齊喊

Sorry

不了

11月買

入親鋪頭男裝得個角落頭
9成都女裝

我覺得長銀包幾好

未來人

我都一早知
定係佢唔想打邊爐

急不及待又想買衫衫了

手拎又唔方便
點解唔用袋

太耐啦

京？

你有幾早呢

仲有邊個

15餐m妓

係咪嫌我地太毒

以前就好鐘意 而加多數用小袋子都轉用短款

北京
取西經

好撚正
又唔使摺埋d銀紙

其實係我唔想比你地笑

啲人會長銀包再加包包

乞返嚟

攬住佢好了

屌real嬲

-7/10

鐘意屈埋屈埋自己受
覺得講左都冇人明or冇人理
成日有d好抑壓ge感覺發洩唔到出黎

帶我乞？

屌我老木囉 頭先比人屌完

on9
除左利是仲有咩銀紙唔會摺

男神
未見毒撚會戴哩d錶

男神想笑我地呢d 毒撚就有

詩狗話出wor

咩心態..

你拎貢多錢仲想爭飯食

咁個銀包會放入袋

我咪毒撚

落bar 定公園

求學不是求分數

肩系rich

邊撚個咁惡

靚>all

得我真毒

哦

女

不過我而家用card holder 算

想啫

我咪毒撚lor

嫌我渣

淨係諗到d office 女會咁做

你去不需酒

咁樣會有病

我都係用啲coin case有卡位個啲當銀包

喔

勁
ff

再約過啦

你好似係最撚型嗰個
紙=鐘>樓豬>>>>>>>>>>>>>>>>毒撚>me

我就是倒子

你有鬼妹女神

呵番ok

又謙

其實呢我就聽日放假

bue

明明我就係地底泥下面

我個個

個銀包有咩裝

咪燒埋落我度

所以我一般都會聽歌減壓.或者寫下日記

你都seiko

我記得個次你食麥當勞影戲飛有影到

@浮9

多數食飯叫埋酒飲
Bar落過一次 飲到痴左線

佢個箭嘴倒轉左打

寫日記
真係好大壓力先會寫

但我聽日唔得牙

你就tissot

毒撚咪戴seiko

Yes
個陣貪同佢同款加真係方便唔洗分開card holder同銀包先買
依家想死

不過真係幾實用 擺到十鳩幾張卡

我聽日都得閒wor

吳覺

放下鳥

有冇俾仔圍

毒撚好似係戴G shock

我唔講大話

一切都解釋到鳥

即興失敗

呢個已經係大話

卡 相 錢 垃圾

咁啲coins典算

唱歌
唔想俾人見到我d日記

多卡

紙又唔得呢

即日找既擺褲袋，之後一係捐/locker/屋企
其實有同佢夾過買散紙包，不過...

ok 今次食返亞洲妹?

太膠...

你日日都唔得ga la
講經

下次

垃圾<<<<<<<<

有咩問題

15號之後咪日日得

感覺自言自語會嚇親屋企人.所以都係寫下日記算
巴打都有寫日記嘅習慣？

草起佢 草草吓就好多錢㗎啦

綠卡，醫療卡，員工證，提款卡，信用卡，急救證，759
是鳩旦塞

證人

沒用

算唔算日記呢
千字文黎

又典牙

個次幾個朋友一齊飲
嘔到痴線

草黎依家呢個時候食老麥
落去食先

g shock for陽光sporty男神

八達通都唔洗

盟友

狗黎

嘔落朋友度?

屌你又食

戒咗食肉

次次都下次

姐係你

唱歌都係唔錯嘅選擇.可惜我五音不全

草食女

下次下次

Coupon 收據個啲

俾你提一提我都要收返d戲飛先

屌 唔記得姐

作文

蝦我朋友？

唱俾自己聽，我都五音不全但鐘意唱

呢到好多4mk

駁唔到

你係頭號

沖入廁所嘔 溝左酒

醫療卡未用過
睇親醫生都唔會即好
除左呃假真係唔知有咩用

1/10
繼續努力

毒撚係咁

以前會儲戲飛

千字文.太長我唔會手寫

兩星期無間斷宵夜

是但啦，係屋企9叫下姐
我都五音不全，純粹叫下爽d姐

同囡囡睇戲

本身唔係都係溝酒黎架咩
唔知你飲咩

咪屈

下次大概可以

幾時開始唔儲

我唔係

打落手機/電腦姐

我地走罷啦
哩到容不下毒撚

自己一個睇

有時真病頂唔順要假紙咪要睇
我都好多時唔食啲藥，不過唔洗錢嘛

唔講啦

你日撚日都食

我都係靠訓多d 就得

又扮

Agg

個日本身已經飲左6-7罐啤酒
之後去左飲black label

先知

?

冇人聽到咩

ready player one 我就自己一個睇既

啤酒好難飲

中學之後

懶?

食野買野瞓覺
係自己令自己開心啲既方法

不嬲冇人理

又唔講牙

條女坐係你隔離都唔得閒睇啦

巴打聽開咩歌？

呢套我係同同事去殘廢房睇

又話14朝早睇戲 @鐘

冇氣鳥

個陣韓燒任飲
6-7個朋友 飲左成40幾罐

都啱

想問下有冇英文歌推介

隔離係男黎

殘廢房咩黎

gathering

所以揀貴少少算

少左睇戲 同埋以前會痴落schedule book

dust in the wind.

百鳩幾兩百蚊張飛
跟住有爆谷汽水可以瞓係到睇個隻

酒鬼

咁慘咩

典牙

傻人發現案

我想睇既戲朋友未必岩睇

報驚沒

你好似唔飲得

訓喺度點睇

sad歌
eg我個名

coffee

飲到個侍應stop左我地

其實係

你得咩？

淨係飲都圍返本

朝早ok牙

斜斜地囉，姐係可以較後啲張櫈

勁

back to december